捉到四腳蛇，應該點處置？（無圖）

拎落樓下丟？定放係公園花槽？

送俾我

留佢喺屋企啦梗係
神獸

屋企就係太多條，所以先要捉
保守估計有三條，有條有兩吋長

放左佢

益蟲都咁對付

首先 抆左佢條尾
再將隻4腳蛇放係個盒到一日
到佢肚餓既時候再dom番條尾落去俾佢食

其實佢仲係曱甴屋，過多幾日先拎落樓下丟會唔會走左